如果一年前這個時候，我站得再近一點，我們再接接近一點

或者，今天梁烈士不會離去，對不起。

那個位置，永遠是屬於那晚那個時刻。

梁烈士，你見到我們嗎，如果原來你已經到了想身處的地方就好了。

不用掛心，你已經付出太多了。